唔記得熜直髮夾就出咗門口

好撚驚會火燭

你放左係邊？
地下？
定的咩上面？

有d過熱自己會熄?

放咗喺 梳妝枱， 可以拉出嚟嗰啲嘅木板度， 類似放keyboard 嗰啲

個空隙上下位好窄

準備好訓街未

唔驚啦而家咁凍

溶左未？

返到屋企個櫃黑咗 直髮夾冇事